連登仔只係冇獨立思考同論述既烏合之眾

全體連登巴打跟隨衲弟打老婆思想前進

支持老納

自從冇左關sir同天琦 成個時事台都倒退左

老衲邊有女